［變態］金氏家族變態回春術 金正日偏好輸處女血

【看中國2018年1月28日訊】朝鮮最高領導人金正恩肥胖的身體，對於健康所造成的影響，常成媒體追逐的焦點。外媒爆料，已故朝鮮領導人金正恩祖父金日成的御醫透露，金日成生前為延長壽命，曾接受過換血等療程，其兒子金正日更為極端，注射年輕處女的鮮血，試圖逆齡回春延壽。

根據美國有線電視新聞網(CNN)報導指出，1992年脫北逃至韓國的醫生金蕭然(Kim So-Yeon)，他曾經擔任金日成多年的私人醫生，領導過專為金日成尋求延年益壽的「長生不老中心」。

金蕭然脫北之前，已在「長生不老中心」任職了10年，這個機構專門替金日成尋找保持年輕的秘方。不過，「長生不老中心」仍然無法戰勝歲月，最後金日成活了82歲，但他的兒子金正日，在69歲就過世了，不過，仍高於朝鮮平均壽命64歲。

金蕭然透露，我們做了非常多的研究，但我們僅幫他做他從諸多選項中所選出的療程。但若採用換血，則可能會導致敗血症等其它併發症的風險。

但「長生不老中心」卻認為，快樂能夠帶來健康，因此為金日成開立「多笑」的處方。所以，在許多的官方照片中，常可看到金日成露出開懷大笑的畫面。

金日成追求長壽的觀念，深深影響兒子金正日，所以也如法炮製，甚至還更為極端，專挑年輕處女的鮮血來注射。

據英國「每日郵報」報導，金蕭然聲稱，金日成在晚年時，最偏好的療程是接受20多歲青春肉體的輸血。而能獲此「榮耀」而輸血給「永遠的主席」金日成的百姓，還要先補充特別的營養品。

金蕭然稱，當今的朝鮮領導人金正恩，也可能有家傳的健康問題，如心理問題與肥胖病史等。

她向CNN表示，金日成與金正日生前皆有糖尿病、心臟及壓力等問題，因而推斷金正恩的健康狀況，可能還會比祖父與父親更嚴重。

金正恩和爺爺金日成相比之下，從黑大衣、髮型和站姿等，也都完全複製其爺爺，但金正恩卻在年紀輕輕就出現了各種病徵。

金蕭然從照片上推斷，金正恩的臉部可能因服用止痛藥，而導致腫脹，亦懷疑他有注射激素，復刻其祖父外貌。

朝鮮金氏王朝一、二代領導人金日成與金正日父子，被指稱以換血來回春，乍聽之下，有些駭人聽聞，但美國研究的「吸血鬼療法」，他們在年邁老鼠身上，注射年輕老鼠的血液，其所含的年輕蛋白質能讓老齡的老鼠學習力與記憶力提升，並使肌肉和大腦重新煥發青春。

科學新聞記者也說，在自然通訊期刊上的文章顯示出，科學家發現年輕的血液可以修復斷裂的骨骼。

屌你老味搞鳩啲處女!

別高興

一味兩食
輸完血順便開埋苞

唔好撚講呀

金秀賢

你老味處女用黎錫用黎奶架

讓領導先奶

血細胞都係得幾個月壽命，咁多年黎抽左幾多處女既血